我們已進入圈套

政府想製造嘅群眾鬥群眾嘅畫面已經係機場出現
話民意對成個運動無用係bullshit 無民意成個運動會散
係機場唔可以阻旅客 畫面真係十分難睇
大部分都會怪責示威者 對輿論無幫助
間接令到焦點已經唔係政府度

停止阻止旅客登記
係機場要有禮 和理優
Be Humble

push

真係要諗諗

集中推星期日遊行

咁樣塞機場唔係辦法

推推推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
我地已經唔夠正苦力量大，我地一定要爭取國際間既支持！新聞有報有外國人翻唔到屋企好嬲好擔心 阻人搭lift等會令外國旅客覺得好似俾人玩咁 翻到自己國家仲點同我地宣傳
BTW點樣都唔割席，有咩做得唔好就一齊做翻好

阻遊客 遊客抱怨 怪責示威者
對我哋無幫助

right
be humble

係機場嘅目的係宣傳啊

話民意唔重要果班一係警犬，一係on9

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

記住要be humble

岩呀 應該咩都唔好做 做咩都中計架啦

舉個雙手阻旅客真係好弱智

公安黎架wo

遊行唔會中計

咁其他絕大部分唔係公安嘅示威者有無阻止

Tvb醜化得好嚴重，，真係唔好阻人上機喇，完全冇好處。

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦

唔該我地下次癱瘓機場
就直接唔畀佢check in
唔好block離境
還掂未check in佢地都入唔到去
而家check 哂in但有好多外國遊客登唔到機
成個觀感好差 仲要好多外國電視台影住
考慮下？

感覺上係好似有個明顯缺口引你入去。如果差佬要阻示威者入機場，只需要喺青嶼幹線set road block or 機鐵站出口set block等就以經可以，而地理上要包圍喺機場嘅人比起其他地方集中或行嘅人容易。

機場有好多遊客同外國人喺入面，差佬要行動都唔係咁易，所以放你入去等你自爆係一個合理做法。

齋坐同派傳單係冇問題，但係主動去阻旅客登機就會跌返入不合作運動塞MTR嗰個loop。

推
政府就係知道我地唔比旅客上機會造成衝突畫面，然後我地就會失民意，民意好重要。
而且林鄭就係知我地會開始內訌，所以唔出狗去維持跌序。
明明拉阻止旅客上機既人有幾難，一封出機場既路就玩完，點解仲唔做嘢，平時又咁爽手。
因為佢就係知道佢再鎮壓我地，我地又會好似812塞爆機場，我地要鬧9佢。
但如果佢等我地自己因為阻旅客走，失民意，大家話輸既係未我地。

啱 既然民意咁重要 咁一於下個星期搞返個金鐘夏愨道嘉年華啦好冇？ 唱下歌 拍下手 夠鐘就散水

老少咸宜 一家大細共享下天倫之樂

然後就抗爭成功 全港立即實行雙普選 成立獨立調查委員會

睇埋有線同viu 甚至全球媒體嘅報導都會咁報
琴晚sky news對示威者嘅描述係極負面

不割蓆，檢封進步空間

請問包圍政總做過未

推
大家自己諗清楚
不割蓆 只係想場運動成功

點解成2個月都仲有咁多中計黨言論

一係冇腦 一係3毛 自己諗

唔覺得機場無用
唔好亂講

點解會無 你覺得政府會停止出陰招？
尤其而家大陸開晒綠燈

唔係咩都唔好做
係做野要適當要準確
有時間唔做野其實已經係做緊野（好似琴日咁）
反而做得太多有時候唔代表幫到手，反而係做多左
大家好明白每個人都想贏呢場運動，好想做到事，幫到手。但要諗清楚究竟做果件事既利害輕重。
如果淨係單單諗住結果去做，一定會做錯好多決定

利申：不割，但希望大家諗清楚

又中計？？？

樓主3毛confirm
負評，不推文回覆，block，上一頁

做任何嘢唔諗下對運動有無好處就去做？

尋日AA扮驚青取消左

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

對黑警同政府冇好處

話人一句3毛好簡單
但係支持運動唔係乜嘢行動都話好？

接機係一個smart move
但係阻住旅客離開就係極其愚蠢

拆埋立法會啦 你潮州人定火星人

金鐘點都要去 但係機場都有用

請檢討下自己過於自我中心既言論

呢個月中計黨每次有活動D中計post都洗曬上熱門 但至今仍未中過你地所講既計

唔好經常性開眾人皆醉我獨醒mode

對我哋有咩好處呢？

立法會係政總？
究竟邊個眾人皆醉我獨醒搞清楚未

係咪任何人Call一個行動就要所有人跟隨呢？
前幾日明知有班友係北角等 都有人Call去北角
話唔去嗰啲係咪又係中計撚啊？

柒頭 你坐左幾呀 睇下新聞再出黎柒啦 冇包圍政總都講得出

BTW 要深思下聽日係咪繼續

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

政總同立法會都係係添馬公園隔離

佔夏愨道龍和道都唔算包圍政總？

咁點先算係

幾耐之前做過？71之後有無？

中計黨

乜都縱個頭埋去啦你

話我中計黨嗰啲自己諗下輿論會變成點啦
旅客返到自己國家會點講啦

同意

支持和理優路線但唔支持阻旅客
依家係想外人明白依家係政府故意製造機場混亂而唔係示威者想留難旅客

屌，正皮咗
樓主，我想講
屌你老母有政治潔癖唔好撚出嚟革命啦
返屋企含撚啦

不能讚那便推

我咪講左話遲D要返金鐘

但係依家我個point係叫你唔好再出呢D中計post以為自己看穿局勢

機場原意係
國際文宣+令政府自己跪低停飛

今日停飛 所有手足會知道事實:暴政所逼

但外國遊客只會睇到表象: 自己俾香港示威者塞9住 令自己有損失

宜家係既做唔到文宣 就算停飛都係表象上變成我地既責任
但我地需要既唔係互屌 因為我地不割席 所以今日係我地全部人既失敗

林鄭今日扮慘 我哋而家仲擺個咁嘅姿態比國際社會睇？

推

唉屌 真係做乜撚

民意就是一切

代入下遊客角度諗下，班機冇Cancel但俾人阻你上機你會點
我地有好充分既理由去塞機場，其他人都有好充分既理由去反感去嬲
公關戰唔可以輸
真係要改善

輿論嘛 71出過黎啦

立法會唔會搞到其他國家嘅人啊
明白未啊

正解

岩呀
但建議唔好再"中計""圈套"啦
上次開完比人屌

唔好影響到人呀嘛 明架啦

叫人要humble 唔好阻旅客 點樣係政治潔癖？

乜都唔好做啦 屌你老母

無冷氣軍師支持即係成果運動最多剩返幾萬人

顯示航班屏係呃人 好多機照飛 國泰職員照返工照briefing

一手 機場內部人員
機管局呃人 出面嘅牌寫cancel 入面照上機 係airside 見到仲可以boarding 想示威者快啲走
請forward

有咩抗爭唔會影響到人
和平遊行一樣影響到生意
攬住個光環有撚用

818遊行

樓主中計撚

到底邊撚個同你講星期一開始塞爆機場作用係文宣

Push

民意有春用咩 贏左兩個月民意 結果一項訴求都無達成過 我寧願唔要民意逼政府跪低算

攬撚住光環無用 咁啲文宣唔洗做喇

你呢啲中計撚真係煩到閪

無民意政府更加唔會跪低

共產黨係以民意起家
民意就是一切

收皮啦

除非你有比佢高的武力
如果唔係民意就是一切

起碼唔好全世界反對啊嘛？

有鬼幾萬人

你依家兩樣都無

屌你尋日又唔見你咁講

尋日搞到成晚嘅機cancel晒啦

你係咪呼籲全部人唔好去和平遊行？
因為去和平遊行都係呃光環所以無用？

遊行左咁多個星期
仲覺得遊行>塞機場？

而令政府跪低係要做到直接傷害佢嘅嘢 例如利益 威脅 講真林鄭又唔係民選 即使700萬人上街和理非佢都係可以noted with thanks

你唔係以為你武力贏到中共啊瑪
無民意支持
人地機關槍掃射殺哂已經解決

大部分旅客表示理解及支持

有無主動阻旅客啊琴日？
琴日係政府自己戇鳩鳩取消晒啲機咋

Agger

佢疑似分化撚
再加P牌

唔係第一次啦 你期望仲有幾多百萬人會出黎呀？

分區遊行比集中嘅大遊行有威力？

搞多次百萬遊行 係支持之後嘅升級行動
令我地做嘅更有民意基礎 咁先嚇到政府唔係一小部份人

你咁樣講又只會做成閙交，我又可以問返係你，我們做完一堆阻人，係咪就抗爭成功，全港立即實行普選，成立獨立調查委員會？

無意閙交，真係想大家諗諗，做完一堆阻旅客，打交圍人既畫面，比大陸中央台同 CCTVB 醜化，社會大多數人討厭，係咪好事？

我覺得要社會大多數人支持先可以成功

過埋811仲係撐警
都唔洗再講喇
成日中計捉鬼就真係哂9氣

其實我好好奇

尋日個畫面喺外國游客眼中喺咪真喺咁美好

定喺我地自己美化咗

會唔會係咁啊

鬼你點阻佢?

明明今日入去無人話過要阻人check in，點解無啦啦有班人去做架？大家保持理性，用腦！現場好好討論先做事！

自己美化左 因為我尋日俾鬼佬屌左幾粒鐘 話我地做咩塞住曬

唔洗理佢
鬼撚到仆街

若果你係現場，你可以自己去問下佢地

721 811

不認同

睇尼佢有進步

非常同意

你去泰國無端端比人阻住返唔到香港你會話理解及支持？
唔好戇撚鳩鳩亂鳩咁噏啦

連登深黃都唔支持
你expect出面d人支持?!

做乜無啦啦會變左阻旅客check in?

今日個觀感好唔同

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛

721 811

818大遊行

你哋個個缺席唔到，人唔夠有乜計

屌你啦3毛

記唔記得雨革點解輸

岩呀 應該咩都唔好做

exactly

自願同被自願係兩回事！ 如果你唔接受被The bill is dead, 咁點解要旅客要接受被滯留？

我覺得可以好似塞地鐵咁，開返條路俾人比較好。

分化撚來
好閪煩...

認同

我而家屌你老母啊3毛

民意食得架？最緊要令政府跪

若果係非常時期，我會接受，只係阻到一時，又唔係成世走唔到

宣乜嘢啊，由頭到未都係阻塞啊，係癱瘓啊

我唔忍心睇直播
我覺得真係要停阻遊客！
搞到兩邊咁薑為乜.....
唔想遊客覺得我地係唔理智既抗爭者

聽日真係唔好再阻.....

日日新招真係好煩...

就係我地（和理非加勇武要既五大訴求）唔係大多數，先要成為大多數！

唔阻又話9坐
咁洗撚吹雞1點到咩
文宣上星期開始做緊，咁洗撚吹晒全部人入去？
問題在於大家係想要經濟壓力比政府
定係輸出文宣比旅客

無人屈你啊 啲鄉音清晒未啊

香港民意研究所已經顯示左大部分人已經開始質疑示威者使用的武力

小心現場請提高 警覺
請不要在連登互屌,如有問題請親身到機場 勸喻

唔會割，但只係想大家做對抗爭有利既事

唔洗再互屌啦
要檢討一陣先
宜家可以先專心周到公安件事先

阻遊客真心唔好，我哋點解做咁多文宣，就係為咗等民心，國際輿論都偏向我哋依邊。唔係割𥱊，但希望大家真係會檢討下依種做法。

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

好撚on9 .....

唔好阻人上機 唔係要阻人上機呀！

我唔係想互屌 我係想諗清楚先行動

明明今日入去無人話過要阻人check in，點解無啦啦有班人去做架？大家保持理性，用腦！既然做左就算唔好再無謂屌！現場好好討論先做事！少人就整條通道兩旁文宣，比旅客睇啊！不割席不分化！

推這

推
推
有理

有人故意引起爭論...

不如你試下post阻住啲旅客嘅片上reddit睇下啲鬼佬點comment？

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

同意
停止阻止旅客登記
係機場要有禮 和理優
Be Humble

又黎中計黨？唔好玩啦
呢幾日係機場做既野有目共睹
政府賠錢賠到傻

最大問題係太心急
琴日係因為太多人機場無法運作而取消航班
今日係太急功主動去BLOCK左機場 航班冇取消但旅客走唔到
無論點講今日都好多地方要檢討

建議

濟坐/行下行下 等佢自己cancel

唔好主動攔住人

睇清楚我講咩先啦
政府賠嘅錢其實係我哋嘅錢嚟架咋
啲官自己唔會肉痛架

去機場做咩都好 我都唔割 總之要人 講完

仲有818

616 集中大遊行個威力去咗邊？？？
唔係質疑佢冇威力
但係機場都有威力
仲要兩個唔同日子
兩個係可以同時做

派postcard俾人鬧

做錯咪改囉
圈你老母套
唔好再推

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你哋啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係搞道歉活動，好似稅局咁打慘情牌，贏番個輿論返嚟！

今日冇去到冇資格出聲 本來都反對阻上機
但諗起佔金鐘

你收皮啦 5毛

你試下解釋我點解要咁做?

係啊係啊
投票就算啦 遊行做咩
屌你 唔係五毛嘅話 民智真係返去2014之前

講左幾多次
兄弟爬山 各有各做幾多次？
由運動開始已經推行。

請做對抗爭有利既事
增加支持我地既人！
友善有禮！

小心現場請提高 警覺
對不起.請不要在連登互屌,如有問題請親身到機場 勸喻,不要做冷氣軍師

佔中2.0又出現了

個個變晒張飛 得個勇字

我覺得我地唔可以死塞
要不停叫啲同政府有關嘅口號同文宣
咩方法都好 keep住將政府呢個keyword擺上枱

問你鄉音整晒未啊！？
江門爬出嚟架？

唔係點攬炒? 唔透過經濟比壓力 唔通坐三日有力?

811後大家話要入去癱瘓機場呀

咁唔好叫外國幫手啦 而家明顯就係要外國幫手嘛

你post呢兩張相上嚟嘅目的係乜？
如果係想講啲外國人都支持嘅話我可以話你知如果你post埋示威者阻旅客嘅片上去嘅話佢哋一定唔會支持

點佔都好, 禮貌係必須

我唔介意同大家一齊跪埋係度同遊客道歉
但癱瘓機場應該要受到大家尊重

Be humble!

Pish

你唔能夠照顧哂所有人既感受

不如你講下做咩一定有幫助

以幾星期內既經驗
影唔影響民意好視乎個班市民係咩人
如果去送機有效過上街遊行既話
呢一刻就應該keep住使
明明有成果 又唔洗比人打 點解咁快講變招

同埋唔好日日搞
人地萬一真係有事要飛 會怨返我地轉頭
唔通要人日日留係機場咩
同軟禁人地無分別

機場冇沖突就做乜都得

我地嘅人全部只在接機樓層，邊個去離境大堂就係鬼！

尋日人太多塞爆左個機場 輿論壓力係政府身上
主動阻撓出入境 輿論壓力肯定會係示威者身上

佢唔單止等你自爆
仲肯定會有狗幫你點火自爆

721
811

人多就有計

依家係公安搞事

咪捉到個深圳公安帶頭阻旅客囉
仲想點呀？
其他手足都係心急衝動咗
仲圈套撚 中計撚
想我地割呀？
日日圈套圈套 中計中計
煩唔撚煩呀

612 721 805 811

算撚數
尋日停飛又吹奏點點點打擊經濟
班老闆會同政府傾
今日停飛又話主要係文宣，阻到人唔好
文宣洗撚全部人請假入黎？
跟返上星期咁做得啦
成班牆頭草屌晒你地老母

推 你阻止旅客上機無效之餘 仲會加強對示威者嘅負面形象 坐係度示威已經夠

自己推自己

唔能夠照顧所有人嘅感受，唔等於完全唔顧人哋嘅感受
冇一樣嘢係一定有幫助，但我知be water多種方法一齊做，點都好過淨係佔機場
我哋冇可能搵到「一個完美嘅方法」，但我哋可以揀一啲「成功機會較大嘅方法」去做

表達外國人係非常欣賞我地嘅創意 當中欣賞比不滿多9萬

如果你搵到不滿比欣賞多我唔介意睇

我地己經_________ （隨便發揮）

唔好話我陰謀論，政府同黑警冷處理就係想內耗我哋
政府冇還手，唔代表呢個係佢嘅痛腳

睇清楚我講咩先啦唔該你

算啦

冇腦又好係鬼又好

自己要與大部分人割蓆後果自負啦

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

核蛋都唔割

全部返緊工係到屌
風吹邊就向邊
屌

今日反彈會大, 但我猜測, 之後旅客多數事先聯絡航空公司確認能
否上到飛機, 日後乘客上唔到機既責任就會落番航空公司到 , 反彈會冇咁大,
所以而家可以做係對旅客 humble, 香港人加油!

收皮啦中計撚

公安搞事

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

我都唔會割啊
但係呢個唔係割唔各嘅問題啊
係成個運動嘅方向同可唔可以贏嘅問題啊

香港唔係咁國際化我哋死咗好撚耐喇

呢知方式睇唔到贏既道理

點解癱瘓機場係bonus？

阻路唔同阻人上飛機啊
無民意政府更加唔洗聽我哋講嘢啊

個目的同後果根本就一樣

推推推推推

強烈建議！！！機場人多個陣就以癱瘓機場，取消航班為目標；人少個陣就以宣傳為目標

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

講真大部分嘅外國人唔會Care
你會唔會Care南非呢排發生咩新聞

文宣我派10個人入去派傳單得啦！

民意都冇埋，你仲有乜野？你有坦克大炮？近代既革命靠乜野？

中計黨？
阻咩登記。。係登記櫃閂晒

大佬阻人返企真係唔得
我哋仲要利用外國人幫我哋

阻人嘅係鬼，見到即圍。

阻人上機做乜撚呀！！！係咪鬼呀！

癱瘓機場

推，要向遊客宣傳
唔係要阻住人番屋企

推
仲乜燃野要响機場攪遊客呀！
阻遊客有乜燃野用呀！我地要民意呀！
癱瘓機場已經做到啦仆街！
民意好重要架屌你！
革命係乜仲記唔記得呀！
大家一齊反思好唔好呀 兄弟！

平時阻路係阻自己香港人，我地仲可以話為左佢地而做

癱瘓機場原意係指用人數去塞爆機場，而唔係主動去倒塞機場離境出口，只會令政府有藉口清場，鼓勵大家星期五晚開始兩日兩夜去瘋狂接機

阻遊客登機目的係咩？ 完全係壞大事 影響國際形象
一係就鬼搞 義士請停止阻人登機

Sorry. 廣東話拼音 想寫登機

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

阻外國人返屋企真係好撚戇鳩

唔支持個班可能未返倒香港

不割席!

早幾日已經講左嘉年華日子去到下晝3點
冇回應就癱瘓機場
夠膽就放 tear gas
放未呀屌你老母

但我完全明白佢地點解會咁做，係弱智係做錯但絕對係同路人唔會割席互屌，而家只可以諗方法補救

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

首先要明白呢個做法係錯誤 先可以補救

癱瘓機場係令佢唔可以飛 但係唔係要旅客唔可以飛
我地要嘅係文宣同癱瘓機場
Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

其實和你飛呢個活動嘅原意係想對外宣傳從而爭取更多外國民意，如果大家唔係想吸納多啲外國人支持點解要整咁多外語poster宣傳呢？

Exac7ly

民意一早歸哂邊啦

講左唔好搞人上機⋯⋯聽日去 say sorry.

721

比較勇武嘅手足唔該收斂啲,宜家無人同你割,但和理飛係和理非嘅回合。目的好簡單,係宣傳為主,唔係癱瘓機場為目的。我明有人會話要癱瘓機場,造成經濟損失,逼政府回應。我無可否認,一定可以造成壓力,但同樣唔可以否認嘅係勇武都需要民意先可以核彈都唔同你割。你要癱瘓機場可以,但手法可唔可以收斂啲,和理飛係和理非嘅主場,和理非已經有間接嘅方法可以造到癱瘓嘅效果,在場嘅勇武唔該be humble。我唔同意一啲較激進嘅行動,唔代表同你割啊,唔好好似共狗咁玻璃心,講一兩句就起晒鋼。

仲要即時買過張over 7千，嬲爆，仲想人支持😡

機場唔係有其識和理非咩?

睇埋東方 apple 01 直播都係咁肉酸，夠啦好無

你個個post都叫人道歉
你想點

有唔同意見又俾人屌三毛
一係就係理據反駁
遮住隻耳block有咩用

事實係現場好多手足都覺得唔對路
今日既做法係需要反思下

機場唔可以阻旅客機場唔可以阻旅客機場唔可以阻旅客機場唔可以阻旅客機場唔可以阻旅客機場唔可以阻旅客

Bingo

中計黨 不推文回覆 謝謝

機場一定有用

觀感係好差

分化撚都出現

我都分唔到究竟係風向撚入黎定民智真係下降
遊行又無用 跟著去勇武
勇武又話無用 休息下跟著去機場
機場得左半日
又即刻成班人話咁落去唔係辦法
大佬呀咁咩先叫有用呀
每樣野做一日 我係政府都唔驚你啦

咪就係想我地道歉 而家係仲有人唔知錯啊 理念係冇錯 但手段用錯左 仲要國際輿論收唔到科 咁樣都唔道歉嘅話
為咗啖氣但唔做公關 你覺得值得咩？

邊個阻止旅客登記 一律當鬼處理 人地要飛 可能係趕住見家人最後一面 唔好以為場運動好重要 外國人只可能當係微塵
人多 政府話停飛係一件事 阻人check in 係另一回事
邊個想搞臭示威者和平理性形象 心知肚明
唔係鬼 唔該用下同理心 設身處地諗下

So far 點解真係冇衝過禮賓府？

仲講民意?
勝者為王，起碼要持續到政府投降先

利申先，兩日都有和你飛
旅客對示威活動個觀感好重要
喺度影到乜野，聽到乜野，經歷乜野
就帶住啲咩返佢地國家
會將直接接收到嘅講出去
三言兩語好難解釋到示威者喺度嘅原因
正如你出去玩幾日都未必會睇當地新聞發生咩事
直接以動作阻旅客嘅行為
就係即時畀佢地一個負面印象
係示威者令佢地不好嘅體驗及待遇
或許喺佢理解到你之前已將呢種體驗上左social media「放負」了

佔領都佔咗79日啊 有無驚你啊政府
做樣對運動無幫助嘅嘢做幾耐都係無用架

正 好鍾意睇中計黨分析

民意好重要
講緊既係淺黃既民意，要爭取佢地支持所有行動
另外，外國遊客行程受阻，好難會體諒示威者，亦唔見到幫到今次運動

仲有

呢兩日連登大部份時間都係捉鬼

機場宣傳....？ 無人理

唉

係啊 好多旅客根本唔會Care你哋發生咩事
佢哋淨係知道自己走唔到 機票可能要買過張咋

唯有撤退啦

係散水撚 中計撚 民意撚面前 做乜都係錯
衝擊 錯
走唔切=戀戰 錯
阻地鐵 阻人返工 錯
搞宿舍 錯
阻到遊客錯

做乜撚都錯

光復香港
時代革命

起碼我唔會話阻人返工或者搞宿舍係錯先
禍必及家人我表示絕對認同

阻旅客係影響示威者係國際社會嘅形象
完全係唔同嘅嘢

哂鳩氣
咁想要民意你咪撚上街啦
白撚痴都唔知你係五毛定真心腸
14年爭取民意爭取到輸撚埋仲講到民意就是一切

點解要阻止旅客登機？根本做多咗，幫唔到件事仲帶嚟反效果！機管局自己都取消航班啦！明明唔駛自己出手都要攪污糟對手！

[緊急分析]法！不！責！眾！

pushh

咁到底要點先滿足晒所有人期望啊屌你老母
你一個話其他野唔介意 剩屌一樣
第二個又屌第二樣
係咪乜撚都唔做

你地就緊係最撚正確 日日係屋企打keyboard

屌你 要係度講到明有出過嚟先可以出post？
唔通個個出完去都要成日係連登講發乜乜夢先可以有發言權啊？
理性討論行動方向策略唔撚得？

討你老母論 標題第一句就話人中計
中撚晒你班仆街計啊
唔認同出少句聲洗唔洗死
成日連登 唔同行動都有人講中計
係咪乜撚都唔做
我屌晒你地老母

做文宣好過阻旅客
第一日都係人多而搞到機場冧而唔係塞機場

道德潔癖到精神分裂嘅香港人

號召群眾入機場人多塞到上唔到機=責任不在自己

行動升級癱瘓機場=影響到人、失民意

想問問兩者到底有啲乜撚野分別？

係人都知機場人多係因為示威群眾號召，話因爲人多所以搞到機場overload 係當啲旅客憨鳩定智障？

兩樣行動結果都係要搞癱機場，點解人多就唔係影響到人？

要幾多人力物力先可以噚日咁樣搞癱一次機場？

行動升級只需幾十友唔洗半個鐘就收機場皮，然後和理非屌行動升級會俾籍口狗清場，你地係咪真係咁撚鍾意日日喺機場瞓街，唔想快手解決件事返屋企張床到大覺瞓？

屌你老母又唔係叫你衝禁區打ASU，你理撚得人衝禁區搶飛機咩，你唯一要做嘅野只係收聲匿返入老母個閪到

佔中2.0
佔機場由本來好牌比呢班人變成爛牌
造成運動咁耐最大分化

和理非，你意思係咪即係放佢走？咩事都冇發生過？

的確要停止阻止旅客登記嘅問題
結果上搞鳩人，同直接搞鳩人係兩回事黎

求下你哋唔好亂嚟

你覺得民意冇用 唔等於你冇做錯野冇影響到人
你覺得民意冇用 只係代表你就算做錯野都唔介意撚理得佢
要承認自己真係做錯野
唔係割蓆唔係篤灰 而家甚至會演變成 道歉同做錯野既都唔係同一班人人地幫你地道埋歉
如果一日唔認自己有錯 個心理只會扭曲成好似d狗咁 覺得我地係甲由 點殺都係冇錯

再者，淨係講道歉行動既有效性，連葉劉都話冇大台唔會諗到咁高招，咁你諗下係咪代表我地方向又正確

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

話我分化嘅人唔該自己睇下

唔講以為bbc社論啊屌你老母
一個記者意見咋 係咪又要滿足所有人

停飛係制做群眾鬥群眾，係港共劇本，跟本對經濟沒影響
尋日宣佈停飛後，我用DHL 寄一份件到美國，現在已到貨了
貨運跟本沒有影響，港共用停飛抹黑示威者攪破壞，影響遊客

bbc無社論架天才！

樓主覺得得罪旅客
請你入機場向旅客賠錢謝罪

乜而家仲來到港咩

好簡單諗一個問題：
琴日機管局自己停機，做到癱瘓之餘D人又claim到保險，場面又唔太難睇
但今日機管局宣布停機前，架機唔會為左等一兩個人而停，佢飛又照飛 保險又冇得claim，仲要場面更核突
你自己衡量下個cost
你都識講兩個方法都可以癱瘓
點解唔可以用個智取d方法
而家大家既取捨正正想要 寧願慢d動員多人d都唔想場面核突 抗爭係長期架唔係急於求成
冇講錯 的確係包袱 但冇人知呢個係好定壞架 我地所有野都係試緊 雨革唔成功唔代表100%歸咎於呢個包袱

唔好阻人上機 我地原意係同外國人宣傳 比佢地知香港發生嘅事 比佢地帶個訊息返去佢地國家
尋日同今日停飛只不過係bonus

唔可以比人壞印象
唔好比人帶走風向！！！

你係唔係睇唔明反串 不如你出少句聲啦
我問你係咪要滿足所人啊

咁想問聲，阻人登機有咩用？目的係咩？
佢地有想見嘅家人，甚至可能係趕住見屋企人最後一面，你地咁做同班黑警有咩分別？
我地同黑警唔同嘅地方在於有良心，
己所不欲，勿施於人

我信你係反串啊

唔好覆個隻五毛啦，認住佢no. 同名就得

真係痴撚線 你真係低智到好似毅進狗咁

你答到我洗唔洗滿足所有人未
係咪蕭生講句又要跟 劉細良講句又要跟啊 屌你老母

就係唔想求其有個人講一句就要去做啊！
唔想有人做咗啲戇鳩嘢就講一句核彈都唔割就唔討論做嗰啲嘢啱唔啱啊！
唔係話要滿足晒所有人啊 但係做任何行動前可唔可以諗下自己做緊乜 唔係做乜都係啱 做乜都係對運動有幫助架！

咁乜撚野先叫岩啊 你定啊
阻人返工又岩唔岩啊
衝擊又岩唔岩
屌你老母

你話比我知阻旅客有咩用？

咁阻人返工有咩用
放火有咩搞用
遊有咩用
答啊屌你老母

幫人罷工
撚狗
展示民意

阻人番工係真係無用架喎其實
放火要睇你點放 之前好多係路中間放個火堆仔我真係完全唔覺得有用
遊我唔知你講咩啦 如果你遊行咁梗係好用啦 不過果D"用"就係正正今日比人消耗緊囉
郁D就屌你老母 只會令我諗起D黑警係前線失控個樣
你咁樣係唔會令我驚架

幫人罷工有咩用
撚狗有咩用
展示民意有咩用

咁阻旅客係岩又係你定呀?

算鳩數啦你 答咗你就發癲
你又答唔到我

仲遊行， 咁撚熱， 你遊撚埋佢

有咩事賽後先檢討得唔得?
都係果句，咩事都好。
核爆都唔割

「破解機場民意論」

點發癲 問緊你有咩用
阻旅客可以令其他旅客唔黎香港 用經濟做籌碼
警犬暫時唔敢係機場搞事
有個安全地方比市民表達意見

答到未

中肯

而家係阻緊佢哋離開香港 佢哋已經嚟完 消完費 貢獻咗香港嘅經濟架喇已經
你搞清楚未啊

同埋我一路都係話唔好阻人走 無話唔好去機場

你搞撚清楚未啊？？！

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

香港係咪得一班旅客？其他人見到咪唔黎住
你有冇少少邏輯